sony a7iii 拍完片 電話睇得畫面冇聲

小弟新手用緊sony a7iii 試過拍完片過落電話睇返 不過得畫面冇聲 電腦睇冇問題 有冇ching解答到？

係唔係拍S&Q？

普通片 我用緊samsung電話佢話唔支援聲音

電話較左靜音

19samsung+1

down過個player
google photos
mx player
vlc player
都play到冇問題